Elgrand 250 定係 Honda Odyssey 好

Elgrand 高身d前後座都坐得舒服d
重身d
但係大食d

Honda 慳油d
坐得ok舒服
個尾箱可以成個翻落低

有咩高見

新車=Elgrand
二手=Odyssey

點解咁講？

Elgrand D 座位真係冇得頂

Elgrand係好坐啲
但係舊咗會比Honda煩少少

Odyssey係型啲
但係只限2014前(RB系)
新款(RC系)就不了

兩架都試過
雖然Odyssey(RC)車身低啲，但底盤都底番啲，所以實際空間不相差太遠…小弟腳部偏長，Odyssey幾乎能完全墊住我整個大腿而Elgrand只能墊8成

BTW提示一下 兩架都款尾喇
有機會快有下一代

大昌肯入新civic未

唔洗諗啦，Odyssey

諗多咗
FK7起碼賣33萬 邊Q個買佢

情願等佢新一代好過

Honda Civic要過30
買架泡菜i30n hothatch冇咁嬲

FK7 成280萬yen 計埋香港FRT 點都要30個啦